為應付非法集結，警方葵涌已設路障，機動部隊現場戒備！

【警稱足夠警力應付非法集結 未入黑葵涌「吹波波」 藍帽子同戒備】

網上有號召網民在平安夜紀念 12 港人活動，警方已發佈消息指會部署足夠警力應付可能出
現的非法集結。

下午約四時許，警方已在葵涌迴旋處附近設路障，由九龍交通部警員作酒精呼氣測試；但讀者指附近停泊了一部警察小巴，車上有機動部隊警員。

而查車時，有青年人被要求下車站在公路旁，警察亦罕見地在公路上擺設桌椅工作。

(照片由讀者提供)

呀蛇快d出動啦
我sp話佢老公仲係局入面等緊出去

班popo無女仲要平安夜開ot
心理唔平衡到玩封路阻人返去同囡囡扑野

又擾民

死黑警又呃OT

希望飲醉酒人士，不要亂駕駛！忠勇毅唔撚怕死㗎！
我今日問過米！屍煙好需要三萬

🚧17:05更新 各區出現大量 #RB，如下：

1) T16:43 #長青隧道 往九龍方向，入口

2) T16:45 #大欖隧道 往九龍方向近收費廣場，三線轉一線。

3) T16:53 #獅隧 往九龍方向，沙田入口

4) T16:50 #葵涌道 往美孚方向，近瑪嘉烈醫院

5) T16:54 #南灣隧道 往九龍方向，入口

6) T16:55 #黃大仙 龍翔道 往荃灣方向，近黃大仙中心

7) T16:58 #紅磡 紅磡繞道 往尖沙咀方向，近海灣軒

8) T17:02 #北角 東區走廊 往中環方向，近城市花園

9) T16:45 #銅鑼灣 告士打道 往北角方向，近避風塘

屌坐巴士塞塞下個司機就走返上橋先過去龍翔道
見到死黑警自製RB塞車

佢地先係非法集結嘅人

有冇source

on撚9
3點塞到依家仲塞緊

10) T17:06 #葵涌 青山上路 往九龍方向，近嘉翠園

11) T17:05 #大埔 完善路 往九龍方向，近廣福邨

12) T17:15 #中環 民寶街 往碼頭方向，繞道出口

怪唔得咁撚塞車，屌佢老母

賊喊捉賊

真係弱智先做到狗

又要塞車啦屌你老母

大時大節已經塞車，屌仲咁多RB

見到有4個後生仔企喺路邊俾狗圍住

新常態支那北京每逢64都係咁

到底點樣先出到去報哨

大家出街要平安

收工返屋企塞到on9

今晚平安夜同fd約左幾個警嫂爆房，話今晚趁佢隻佬唔係度要我哋屌到佢哋變水炮車咁噴水喎

呀蛇今晚倒數要係車上同你一齊數嗎？

旺角已經有畜龍stand by

1800 沙田百步梯 拉左兩個少年

拉乜Q?

平安夜，殺警夜

仆街死黑警阻住人返屋企

on lun 9

持械曱甴最鍾意響度做啲擾民行動

做乜鳩

抵死

平安夜仲要守門口

搞到度度塞車
屌你班綠甲由
搞亂香港

尖嘴呢?

破壞香港

你同狗擔心無閪屌？諗多左

都唔知講咩好
弱智無下限

屋企要人

屌 三萬隻狗死撚咗未

1800 沙田百步梯 拉左兩個少年

1825 兩少年因管有仿製槍械被捕

班黑狗先係堵路果個

即係BB彈槍

沒有送頭，只有濫捕啦擺明

推

速龍咁大陣仗

呃ot啫

唔撚怪得咁撚塞車啦屌你老母

On9香港警察

塞到on9

聖誕瘋狂塞車夜

屌你老母臭閪 阻撚住曬
塞到仆街

屌你老母阻鳩住我返屋企

我嘅訴求就係想返屋企呀死黑警

冇人阻路，反而POPO自設路障阻路

賤種ABC更黑警有咩女可以屌？

咁又點
咪又係賤種ABC更黑警

求其捉個返差館姦到大肚再反過唔告返佢都仲得喎
瞓撚醒未？

後生都有藍啦 再唔係去叫雞囉佢地最鍾意

戒嚴啦咁驚

警甴惡意阻塞交通

真係周圍都係狗